非禮及意圖強姦、高處暗位開鎗暗殺

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

黑警死全家

推！

push

推